====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De nouveaux espaces sont projetés , notamment :  
a/ Entre la route nationale N° 20 et la Nationale N° 7 
b/ Au-dessous de la route des Forts de l ’ Est
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

